# ДЗ 11. Оценка моделей по различным метрикам

1. Для любого из классификаторов из прошлых домашних работ получить оценку качества на основе F и F1 метрик.
2. Для F-метрики оценить изменения качества работы модели при изменении весового коэффициента "beta"(опциональное задание).
3. В отчете привести выводы.
4. Формулы и определения метрик можно повторить здесь: http://bazhenov.me/blog/2012/07/21/classification-performance-evaluation.html